今晚我真係忍唔住要話兩句前線

你地真係完全零危機意識
得個口罩就拆野放火
CAM又唔打爛
仲要走個陣 癲到喺記者CAM面前除GEAR

全部人都認到哂你地D樣呀 屌
班差佬見到遲下又好快上門拉人

呢個真

點解你地得個口罩就上前

我就咁望都望到你地D樣
更何況班差佬慢慢睇CAM搵人?

周街都係線眼都係鬼
莫講話上埋直播
唔好當自己做乜都得呀屌

成班當記者係朋友咁款

有無案例戴左口罩都可以認到人入罪?

推

頭先班人拆緊地鐵閘機
我話你地拆撚左CAM未?
四, 五個CAM影撚住你地班口罩人
佢地好似如夢初醒咁 問有咩?

唉

認真 拆野、噴野、法師 一定要包到實曬先可以行動

唔好比憤怒蒙閉雙眼

前線學生多 未經過社會既洗禮
警覺性真心唔夠
不過包頭其實都講左至少3個月
唔通連登真係小眾

大把啦 月餅呀姐 燒國旗妹妹

月餅罐一

我真係好撚肯定
今日你地班得個口罩既人一定會比人上門拉
成堆CAM影住
你地最好改頭換臉 掉哂裝
做埋不在場證據

不完美，可接受，要改善！
哩個值得屌！
好心你哋啦，前線已經少人，和理非好珍惜你哋，請你哋都珍惜自己！你哋好撚危，要打醒12分精神！

上得連登都以為個警察都係弱智
唔該唔好輕敵就算冇警察呢個世界都好多藍絲會篤灰

攝衫

會唔會係唔少人第一次上到咁前?

掉晒啲衫褲裝備，一鳩野剷光頭得唔得

係屋企set陷阱啲狗上黎攬炒 換命

大家睇下NOWTV
又有個手足拎住口罩去放火

仲有唔帶手套嗰啲，大佬都幾個月啦，比啲危機意識好冇，出到嚟前線都唔做好準備做乜9

魚革

真係冇今意識，由其係D女仔，紮條辮得個口罩

pish

仲有，頭先有個細路用手遮住個口問我有冇口罩多...

好多都仲細 比較易信人
出黎做過幾年野 就知道唯一可以信既人係自己
要時刻保持警覺

唉
推到比佢地睇到

Push

推到前線見到為止！

真，麻煩做好防範措施

推推

推。

CAM你都識打爆啦,
更何況記者果個係人形CAM,
識貼身跟你,你又唔出得手,
好心就小心d啦,
都唔係今日既事,
仲係有d人放火,爆野都係得個口罩就得,
咁同冇戴係冇分別

唔係個個記者識醒水影下遠景就算

樓主離開到黃大仙未?

黃大仙手足表示走唔撚到

唔該保護好自己

Can’t agger more

保護好自己唔俾蒙更加要蒙到實

越戰時俾燃燒彈燒到點解要除衫？
因為美軍用嘅叫凝固汽油彈！佢有黏性而且加左其他野，例如白磷，中左基本上滅唔熄，只可以等佢燒哂
Naplam一開始係用黎對附建築物，WW美軍就已經用火焰噴射器燒碉堡

狗仔唔怕純電油，但係佢地好驚溝左其他野
散裝汽油要記錄玩家資料，唔好自己走去買
要買請揾有車嘅人幫手入落車再抽番出黎
轉職前用膠樽＆玻璃樽裝水練習先唔好再TK
抗火物料係防止件衫變埋燃料一齊燒，但係只要魔水痴到都係燒到，而且LV3嘅魔法連消防果件都頂唔住，更何況啲狗件衫唔係包實個人

燒到請係地下番滾直至熄滅，其他人唔好幫手，建議除左著火衣物

基礎藥水

濃度參考，唔使整太澀

技能等級
LV 1 發泡膠 ／ 番梘 同汽油混合
LV 2 加入車胎碎／乒乓波等發煙物料
LV 3 加入鋁粉＆鐵粉 （AKA鋁熱劑）下面參考下比例
LV 4 視乎材料自由發揮 危險性較高，請自行衡量風險！
【學無止境】 3D 化學實驗：激烈的鋁熱反應

建議LV 3或以下可以考慮裝入水樽拎去任務地點再入落樽，最好揾另一個friend幫手帶／到附近再買酒 不過好哂錢
LV 4 要咁請自行衡量，小心自燃＆腐蝕性材料

如果三個條件可以自給自足咪好恐佈

入面有材料＆化學品引燃參考有其他巴打提過鈉，鉀

鎂可以在二氧化碳中燃燒
高溫快速派，方法是橡膠溶解汽油中添加鹼液（AKA 哥士的etc）、鎂粉、鋁熱劑、油脂、松香、蛋清、肥皂、石蠟和甚至動物血。這些材料的不是必要的，屬於可選範圍，比例和配方自定，它的特點是溫度高，粘著性很強，燃燒迅速。還有熾熱的鐵水和鎂氧化輔助。基本上無法撲滅也來不及撲滅。性質與軍方使用的膠凝汽油差不多。
酸性（氧氣自給自足），同樣是橡膠汽油，但是添加的是濃硫酸、硝酸鉀、木工的鋸末和少量研碎石蠟，這裏要注意的是，濃硫酸占的體積分數可以到10%左右。它的特點是自帶氧化劑，所以可以抗許多滅火器材，甚至還有一定的爆炸能力。撲滅的可能性比前者還要低。基本碰上就是神仙也無救。

低能的。。。唉

今日見到個手足口罩都冇 擔住支煙係度做野
正想叫佢轉頭又唔見左
希望佢下次蒙返面先開工

夠12點，鏡頭前除gear

邊區手足

同埋有啲細路亂咁黎，破壞啲唔關事嘅野，麻煩各位手足見到都要叫停佢地

魚革
認的義士耳仔

2019年10月5日中国香港正式實施反蒙面法
On 5th October 2019 Hong Kong China officially implemented the anti-masking law

自己小心，注意下

修下條眉
帶開眼鏡就帶con
冇帶開帽既就帶
發夢資料請全部刪除

推到最少1人戴1副3d眼鏡

光復香港 時代革命 香港獨立

唉…好多細路仔都係咁，可能唔可以俾父母知？
所以頭套都無手套又無？

係。。可唔可以錫下自己
好心痛

要安全要帶罩

棄舊迎新 換新look啦

呢個真..普通出去都要遮好啦，做嘢嘅要full black bloc

手套又帽 口罩又無 大家有勇氣係好 但都要保護自己呀

有機會

做野手足唔該full cover please!!!!!!

唉

facebook IG即DEL啦
得個樣冇相對比都冇咁易捉到

4個月啦。。。 仲得個口罩

記住記者唔係你地朋友

陣地,有必要,但唔係主線

因為好有多勇武手足受左傷/比人拉左/轉左去快閃組
所以現階段陣地唔會夠對家打

但可以 以拖時間為核心

令對家增援速到減慢
降低對家機動性
等快閃組可以係區內安全活動

打死物有乜用?
唔會受傷
同對家有一定距離,被捕風險低
唔洗食子彈
對家前線係condom,傷一個換十個武警落黎取締佢位置
但死物復修需時

不過小心埋伏,提防暗門
進入室內時請提高警覺

要有危機意識

講咁多 叫手足換髮型先啦

Sorry lo

平時低調呀!

推！！！包到實啊！！

得! 聽日去邊 !?

前線轉髮型扔衫

其實一直都有好多係咁
話唔聽無計

可能街坊經過見到加入

真 要小心

你地有冇係現場叫佢地唔好做犯法野呀

真係搞唔掂 講到口臭都唔遮耳仔

尤其屯門個班
依家都唔肯走係咩事

邊到？

pis

推 保護自己呀手足

推 危機意識好重要

求下大家有返d安全意識 保護自己

好想講
大家做野時如果會接觸到玻璃
請包好啲手手腳腳同保護眼睛，同埋示意比身邊同伴知你要掂玻璃啦
今日見到有team kill
玻璃碎入眼可以好大獲架

呢個真 除非大家都係凡 唔撚怕

可能啲細路都冇錢買，你地又有冇幫佢？
帶多幾掟帽，頭巾，手套
和理非出下錢都得掛

四個月啦

拆鐵都係 著埋校服
警覺性太低啦真係
今日還被我知道有同校year3師弟連tg data setting都未搞好

明顯係新手，突然今晚勇武左條賊婆攪到今日好多人跳左level

推到前線睇到
要好好保護自己啊

今日區區開花
前所未有咁多人
好多人都係新手
我甚至見到有妹妹著校服

好好保護自己

我都見證好多，除非搞得到香港長期全面停止運作，唔係嘅話好快上門拘捕

手足做得好 但萬事小心呢D位可免則免 不被捕不受傷

真，我見有人set rb，條友本身已經白tee
仲要口罩都唔帶個，真係好鬼擔心

推 保護自己啊

唉 點解唔買頂帽買副超呀

因為分區 前線真勇武更少
太多手足衝上黎無經驗
好多手套都無就set block
口罩又無 帽又無 髮型好易認架大佬

多左好多手足想做野可能係自己區有更多歸屬感同信心俾自己去勇
但有啲真係未識保護好自己，今日講得最多係叫人遮好啲自己遮cam

，

可唔可以唔好再淨係戴個口罩就去Set路障，又幫手搬嘢

頭先拆中銀既最後先拆cam....
可改善

求下你地小心啲，真係好擔心你地

真
出過去就記得收埋屋企所有狗狗眼中攻擊性武器

同埋電腦拎走hdd 手機上鎖 鎖埋sim

加多d記號比自己 換下髮型

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

推啊

包好D呀各位！
要小心提防 提高警覺！

輕裝唔＝零裝

推。。。。。。。。。

大家小心

麻煩大家幫手足平反

得個口罩係度搞黨鐵 大膽！

tui

應該都出左成十幾萬個post
講左成十萬幾次
都仲係咁

保護自己呀

玩火可以坐成世

仲有換裝同返屋企一定要小心D
班狗只係未有時間慢慢煲CCTV
佢地睇中咗你(玩國旗/打狗最易畀人重點查)
搵幾個人慢慢煲CCTV
真係可能搵到你換裝後嘅樣
什至成個行踪、住邊棟樓都得

真

帶多件衫就得架啦

荃灣都係...

100％認同。好多人影相又拍片。其他手足得閒在手機前開下傘。

有好多人真係唔睇/追唔切post

連登係大影響力，但未去到真係係人都上既地步

做勇武上連登根本係最基本嘅

push

啱呀
前線們保護自己保護身邊嘅人

[法律懶人包]

屌你地入黎睇.同幫我推

我都忍唔住要話兩句前線，你地真係好勇敢，我好佩服你地我只係做到個死都唔割，做back up既和理非

推到啲仆街肯保護前面啲人

已經唔係第一次 可唔可以有啲安全意識？

睇live 見有幾個坐係火堆後面 會唔會入到

咁夠殭嗰啲係差佬黎
過百日都睇唔透

前線手足理應一早已經要收起FB IG....

全民包頭

推上去比人見到~

如果真係要上前做野嘅真係包實啲先啦

推啊屌 見到真係忟

應該係
今日勇武數好明顯直線上升

推 手足保障自己包實啲啦

屌玩左幾個月都未識配裝
求下你地最少戴多頂帽cap帽都好再搵野遮下耳仔好冇
求下你地
真係包唔到最碼開遮丫

THEY ALLLL DID.
Sigh.
Again, as I said many times, the biggest enemy is : YOURSELF !!

遮耳仔呀各位！

Need to remind EACH OTHER before any events!!

P牌推唔郁，揾人入黎推啊🤮

喂換個髮型啦你班77手足！！！

好撚多帽都唔帶 得口罩

同意 今日激起太多民憤 實有多咗人行前
各位唔好俾憤怒沖昏頭腦
應做嘅保護措拖都要做好

個鏡頭沒分自己定敵人架

就算黃影你都有唔小心影中

但全世界睇到

小心啲啦保護好自己呀

f去買個頭罩都係10蚊，太子

I

［連登公投］究竟香港國慶係10月4定5？

大家投個票 推個po 有個共識 唔該

中學生冇連登AC GA 總之提到就提

7211831

大家要提高安全意識

出街唔好大大聲響講去咗邊發夢
唔好post fb ig⋯⋯
唔好再係公海講策略同爆自己係邊⋯⋯

岩岩被逼睇tvb 有個手足爆完野俾tvb響後面影晒 仲要望左個cam一眼 哥哥你得個口罩炸你對眼咁靚好易認架!

係啊
手足要有危機感 要知啲狗要捉到你真係好容易
再加上之後一定有更多狗扮手足混入人群
所以真係要好好保護自己 做任何魔法師前同後要留意身邊有冇Cam
唔好輕敵啊

同埋唔好邊行邊講
坐低入餐廳又講
冇人想知啊
好好保護自己得唔得
你永遠唔知你隔離個個係未仆街藍絲

保護好自己啦

推呀

包實啲啦屌哂你地老母

快啲同我掉曬啲嘢佢

去買番條頭巾啦，冇就t shirt 包頭，包完影張相，自己都認唔到就得

新手要多提點

上面有手足講左
魚革最經典個個係認到耳仔個輪廓就入左暴動
佢係無除過口罩
另外仲有個好似哨牙比人認到
運動岩岩開始既時候好多手足都有po番魚革個啲判詞出黎

唔驚得咁多啦
再跟極權定嘅規距玩只會停滯不前
如果更多人出 口唔口罩已經唔重要啦
前線需要嘅係同伴 唔係軍師

點解幾個月都仲可以咁

識好多記者都係黃底，但幕後做剪片有啲唔係架，所以唔係次次有打格，對記者友善就得，唔好frd 到可以除gear 俾佢影！
要除gear影相就等贏左去煲底先！

東涌支國旗火法師都係咁比狗咬

唔好掛住屌,將教學post散出去各大tg group

連登絕對係小眾啦，今日係銅鑼灣一萬個人我都睇唔到一個戴口罩

屌

細路識條春咩
拎啲頭巾，帽去派比前面啦
$20條/頂

轉季換裝

或去飄眉試下... IG search「男士飄眉」睇下效果圖

好，聽朝開
有冇標題提議，上次唔知係咪改太哀好少人睇

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
認同唔該用盡任何途徑spread開去
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野建議先警告
唔聽就當係鬼獅鳥左佢

因為好多都係比人逼升LV

今晚好多都係和理非處女戰,根本未有意識到要保護自己
過幾日一定要大搜捕,記得清晒所以夢遊相關衣物

推你地好珍貴

今日好多人放工放學就出去，無時間準備

交通問題 極緊要

唔好再輕裝上陣

重新睇左次條濕鳩禁蒙面法，發現有一樣野好危險

721中聯辦掉雞蛋

小心啲啦

推到佢地睇到

講咗好耐要black bloc 點解仲係咁多人得個口罩

轉髮型 掉今日套裝 必須 立刻

得個口罩就企後啲睇水算啦

賴雲龍包到實晒都拉

要有危機意義

危機意識

迪卡龍係咪有面巾賣

起底
呢條友專扮和理非鬧前線
三毛分化撚

私了要打JJ唔好打頭 打頭好核突
打JJ爆左都冇人知

文宣要向無辜民眾道歉 比外國知點解我地咁做

推 和理非出黎就係想保護你地班勇武前線去做野ar 勇武唔該醒目快d走 不戀戰

每日帶口罩

睇翻尋日直播新聞，
做乜會有部份前線頭套面巾戴帽手套都無淨係得個手術口罩就去裝修，
重要同記者一齊入港鐵完全係玩命

又多一單

好易認到

今日又多單
懷疑用左電腦人面識別系統，只戴普通口罩既前線你地真係唔好參與私了或者裝修，加多個面巾或者T-shirt包住啦